{
  "players": [
  ],
  "guest": [],
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "W którym roku Arsenal F.C. zagrał w finale Ligi Mistrzów(stan na 2019r)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2004,
          "b": 2005,
          "c": 2006,
          "d": 2007
        }
      ],
      "correctAnswer": 2006
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Ile razy Arsenal F.C. zdobył tytuł Mistrza kraju(stan na 2019r)?",
      "answers": [
        {
          "a": 10,
          "b": 11,
          "c": 12,
          "d": 13
        }
      ],
      "correctAnswer": 13
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Który z piłkarzy Arsenal  F.C. zdobył najwięcej razy koronę króla  strzelców w lidze Angielskiej(stan na 2019r)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Robin van Persie",
          "b": "Thierry Henry",
          "c": "Alan Smith",
          "d": "Ian Wright"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Thierry Henry"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Która z Angielskich drużyn zdobyła najwięcej Pucharów Anglii (stan na 2019r)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Manchester United",
          "b": "Liverpool F.C.",
          "c": "Arsenal F.C.",
          "d": "Chelsea F.C."
        }
      ],
      "correctAnswer": "Arsenal F.C."
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Ile razy Arsenal F.C. zdobył Puchar Anglii (stan na 2018r)?",
      "answers": [
        {
          "a": 10,
          "b": 11,
          "c": 12,
          "d": 13
        }
      ],
      "correctAnswer": 13
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Kto został nastepcą Alexa Fergusona na stanowisku Menedżera Manchasteru United?",
      "answers": [
        {
          "a": "David Moyes",
          "b": "Louis van Gaal",
          "c": "Ryan Giggs",
          "d": "Jose Mourinho"
        }
      ],
      "correctAnswer": "David Moyes"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Ile razy manchester United zdobył tytuł mistrza kraju (stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 18,
          "b": 19,
          "c": 20,
          "d": 21
        }
      ],
      "correctAnswer": 20
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Która z Angielskich drużyn zdobyła najwięcej tytułów mistza kraju (stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Manchester United",
          "b": "Liverpool F.C.",
          "c": "Arsenal F.C.",
          "d": "Chelsea F.C."
        }
      ],
      "correctAnswer": "Manchester United"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Ile razy Manchester United zdobył puchar Anglii (stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 10,
          "b": 11,
          "c": 12,
          "d": 13
        }
      ],
      "correctAnswer": 12
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "W którym roku Manchester United wygrał klubowe Mistrzostwa Świata(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2005,
          "b": 2006,
          "c": 2007,
          "d": 2008
        }
      ],
      "correctAnswer": 2008
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Ile razy Manchester United wygrał klubowe Mistrzostwa Świata(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Ile razy Manchester United wygrał Ligę Mistrzów(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Ile razy Manchester United przegrał w finale Ligi Mistrzów(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "W którym roku Manchester United wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA}(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2015,
          "b": 2016,
          "c": 2017,
          "d": 2018
        }
      ],
      "correctAnswer": 2017
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Ile razy Manchester United zdobył Superpuchar Kraju(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 18,
          "b": 19,
          "c": 20,
          "d": 21
        }
      ],
      "correctAnswer": 21
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Która z Angielskich drużyn zdobyła najwięcej razy Superpuchar Kraju(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Manchester United",
          "b": "Liverpool F.C.",
          "c": "Arsenal F.C.",
          "d": "Chelsea F.C."
        }
      ],
      "correctAnswer": "Manchester United"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "Kto był pierwszym trenerem spoza Anglii Manchasteru United?",
      "answers": [
        {
          "a": "John Chapman",
          "b": "Scott Duncan",
          "c": "Matt Busby",
          "d": "Tommy Docherty"
        }
      ],
      "correctAnswer": "John Chapman"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. wygrała Ligę Mistrzów(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 0
        }
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "W którym roku Chelsea F.C. wygrała Ligę Mistrzów(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2011,
          "b": 2012,
          "c": 2013,
          "d": 2014
        }
      ],
      "correctAnswer": 2012
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. zagrała w finale Ligi Mistrzów(stan na 2018rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. wygrała Ligę Europy(puchar UEFA)(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. zdobyła tytuł Mistrza Anglii(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 6,
          "b": 7,
          "c": 8,
          "d": 9
        }
      ],
      "correctAnswer": 6
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. wygrała Puchar Anglii(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 6,
          "b": 7,
          "c": 8,
          "d": 9
        }
      ],
      "correctAnswer": 8
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "Ile razy Chelsea F.C. wygrała Superpuchar Anglii(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 5,
          "b": 6,
          "c": 7,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "kto był najlepszym strzelcem w historii Chelsea F.C. (stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Didier Drogba",
          "b": "Kerry Dixon",
          "c": "Gianfranco Zola",
          "d": "Frank Lampard"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Frank Lampard"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "Który zawodnik wystapił najwięcej razy w barwach Chelsea F.C. (stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Frank Lampard",
          "b": "John Terry",
          "c": "Peter Bonetti",
          "d": "Ron Harris"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ron Harris"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "Kto był pierwszym Menadżerem spoza Wielkiej Brytani Chelsea F.C.?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ruud Gullit",
          "b": "Gianluca Vialli",
          "c": "Jose Mourinho",
          "d": "Claudio Ranieri"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ruud Gullit"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "Kto był pierwszym Menadżerem spoza Wielkiej Brytani Liverpool F.C.?",
      "answers": [
        {
          "a": "Gerard Houllier",
          "b": "Rafael Benitez",
          "c": "Brendan Rogers",
          "d": "Don Welsh"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Gerard Houllier"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. wygrał Ligę Mistrzów (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 3,
          "b": 4,
          "c": 5,
          "d": 6
        }
      ],
      "correctAnswer": 6
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. wystapił w finale Ligi Mistrzów (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 6,
          "b": 7,
          "c": 8,
          "d": 9
        }
      ],
      "correctAnswer": 9
    },
    {
      "id": 31,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA) (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "id": 32,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. zagrał w finale Ligi Europy(Puchar UEFA) (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1,
          "b": 2,
          "c": 3,
          "d": 4
        }
      ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "id": 33,
      "question": "Który z zawodników wystapił najwięcej razy w barwach Liverpool F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ian Callaghan",
          "b": "Jamie Carragher",
          "c": "Steven Gerrard",
          "d": "Tommy Smith"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ian Callaghan"
    },
    {
      "id": 34,
      "question": "Który z zawodników zdobył najwięcej goli w barwach Liverpool F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Michael Owen",
          "b": "Ian Rush",
          "c": "Steven Gerrard",
          "d": "Roger Hunt"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ian Rush"
    },
    {
      "id": 35,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. zdobył tytuł Mistrza Kraju(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 17,
          "b": 18,
          "c": 19,
          "d": 20
        }
      ],
      "correctAnswer": 18
    },
    {
      "id": 36,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. wygrał Puchar Anglii(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 37,
      "question": "Ile razy Liverpool F.C. wygrał Superpuchar Anglii(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 13,
          "b": 14,
          "c": 15,
          "d": 16
        }
      ],
      "correctAnswer": 15
    },
    {
      "id": 38,
      "question": "Ile razy Manchester City wygrał Puchar Anglii(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 6
    },
    {
      "id": 39,
      "question": "Ile razy Manchester City wygrał Superpuchar Anglii(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 5
    },
    {
      "id": 40,
      "question": "Który zawodnik wystapił najwięcej razy w barwach Manchesteru City(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Alan Oakes",
          "b": "Joe Corrigan",
          "c": "Mike Doyle",
          "d": "Eric Brook"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Alan Oakes"
    },
    {
      "id": 41,
      "question": "Który zawodnik zdobył najwięcej goli w barwach Manchesteru City(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Sergio Aguero",
          "b": "Colin Bell",
          "c": "Tommy Jonhson",
          "d": "Eric Brook"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Sergio Aguero"
    },
    {
      "id": 42,
      "question": "W którym roku Bayern Monachium wygrał Klubowe Mistrzostwa Świata(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2010,
          "b": 2011,
          "c": 2012,
          "d": 2013
        }
      ],
      "correctAnswer": 2013
    },
    {
      "id": 43,
      "question": "Ile razy Bayern Monachium wygrał Ligę Mistrzów(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 5
    },
    {
      "id": 44,
      "question": "W którym roku Bayern Monachium wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1993,
          "b": 1994,
          "c": 1995,
          "d": 1996
        }
      ],
      "correctAnswer": 1996
    },
    {
      "id": 45,
      "question": "Ile razy Bayern Monachium zdobył tytuł mistrza kraju(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 28,
          "b": 29,
          "c": 30,
          "d": 31
        }
      ],
      "correctAnswer": 29
    },
    {
      "id": 46,
      "question": "Która drużyna zdobyła najwięcej razy tytuł mistrza Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Borussia Dortmund",
          "b": "Bayern Monachium",
          "c": "Hertha Berlin",
          "d": "Bayer Leverkusen"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Monachium"
    },
    {
      "id": 47,
      "question": "Która drużyna zdobyła najwięcej razy Puchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Borussia Dortmund",
          "b": "Bayern Monachium",
          "c": "Hertha Berlin",
          "d": "Bayer Leverkusen"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Monachium"
    },
    {
      "id": 48,
      "question": "Która drużyna zdobyła najwięcej razy Superpuchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Borussia Dortmund",
          "b": "Bayern Monachium",
          "c": "Hertha Berlin",
          "d": "Bayer Leverkusen"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Bayern Monachium"
    },
    {
      "id": 49,
      "question": "Ile razy Bayern Monachium wygrał Puchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 18,
          "b": 19,
          "c": 20,
          "d": 17
        }
      ],
      "correctAnswer": 19
    },
    {
      "id": 50,
      "question": "Ile razy Bayern Monachium wygrał Superpuchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 51,
      "question": "Który trener zdobył najwięcej trofeów z Bayernem Monachium(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ottmar Hitzfeld",
          "b": "Josep Guardiola",
          "c": "Felix Maghat",
          "d": "Jupp Heynckes"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ottmar Hitzfeld"
    },
    {
      "id": 52,
      "question": "Który trener zdobył najwięcej trofeów z Bayernem Monachium(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ottmar Hitzfeld",
          "b": "Josep Guardiola",
          "c": "Felix Maghat",
          "d": "Jupp Heynckes"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ottmar Hitzfeld"
    },
    {
      "id": 53,
      "question": "W którym roku Borussia Dortmund wygrała Ligę Mistrzów(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1996,
          "b": 1997,
          "c": 1998,
          "d": 1999
        }
      ],
      "correctAnswer": 1997
    },
    {
      "id": 54,
      "question": "Ile razy Borussia Dortmund wygrała Ligę Europy(Puchar UEFA)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "id": 55,
      "question": "Ile razy Borussia Dortmund zdobyła tytuł Mistrza Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 5,
          "b": 6,
          "c": 7,
          "d": 8
        }
      ],
      "correctAnswer": 8
    },
    {
      "id": 56,
      "question": "Ile razy Borussia Dortmund wygrała Puchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 3,
          "b": 4,
          "c": 5,
          "d": 6
        }
      ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "id": 57,
      "question": "Ile razy Borussia Dortmund wygrała Superpuchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 3,
          "b": 4,
          "c": 5,
          "d": 6
        }
      ],
      "correctAnswer": 5
    },
    {
      "id": 58,
      "question": "Jaki piłkarz rozegrał najwięcej meczy w barwach Borussii Dortmund (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Stefan Reuter",
          "b": "Lars Ricken",
          "c": "Lothar Huber",
          "d": "Michael Zorc"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Michael Zorc"
    },
    {
      "id": 59,
      "question": "W którym roku Bayer 04 Leverkusen wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1987,
          "b": 1988,
          "c": 1989,
          "d": 1990
        }
      ],
      "correctAnswer": 1988
    },
    {
      "id": 60,
      "question": "W którym roku Bayer 04 Leverkusen zagrał w finale Ligi Mistrzów(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2001,
          "b": 2002,
          "c": 2003,
          "d": 2004
        }
      ],
      "correctAnswer": 2002
    },
    {
      "id": 61,
      "question": "Ile razy Bayer 04 Leverkusen sięgnął po tytuł Mistrza Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "id": 62,
      "question": "Ile razy Bayer 04 Leverkusen wygrał Puchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 63,
      "question": "Jaki piłkarz rozegrał najwięcej meczy w barwach Bayeru 04 Leverkusen(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ulf Kirsten",
          "b": "Carsten Ramelow",
          "c": "Rüdiger Vollborn",
          "d": "Stefan Kießling"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Rüdiger Vollborn"
    },
    {
      "id": 64,
      "question": "Jaki piłkarz zdobył najwięcej goli w barwach Bayeru 04 Leverkusen(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ulf Kirsten",
          "b": "Dimityr Berbatow",
          "c": "Herbert Waas",
          "d": "Stefan Kießling"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Ulf Kirsten"
    },
    {
      "id": 65,
      "question": "W którym roku FC Schalke 04 wygrło Ligę Europy(Puchar UEFA)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 1995,
          "b": 1996,
          "c": 1997,
          "d": 1998
        }
      ],
      "correctAnswer": 1997
    },
    {
      "id": 66,
      "question": "Ile razy FC Schalke 04 zdobyło Mistrzostwo Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 6,
          "b": 7,
          "c": 8,
          "d": 9
        }
      ],
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 67,
      "question": "Ile razy FC Schalke 04 wygrało Puchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 5,
          "b": 6,
          "c": 7,
          "d": 8
        }
      ],
      "correctAnswer": 5
    },
    {
      "id": 68,
      "question": "Ile razy FC Schalke 04 wygrało Superpuchar Niemiec(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 69,
      "question": "Jakim najwyższym wynikiem FC Schalke 04 przegrało mecz na własnym boisku(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "0:5",
          "b": "0:6",
          "c": "0:7",
          "d": "0:8"
        }
      ],
      "correctAnswer": "0:6"
    },
    {
      "id": 70,
      "question": "FC Schalke 04 zanotowało najwyższą wygraną w lidze na wyjeździe 0:7 z kim?(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Bayernem Monachium",
          "b": "Borussią Dortmund",
          "c": "Bayerem 04 Leverkusen",
          "d": "Herthą Berlin"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Bayernem Monachium"
    },
    {
      "id": 71,
      "question": " Jak nazywał się pierwszy zagraniczny trener FC Schalke 04 ?(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ivica Horvat",
          "b": "Slobodan Cendic",
          "c": "Maximilian Merkel",
          "d": "Fahrudin Jusufi"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Slobodan Cendic"
    },
    {
      "id": 72,
      "question": " Jaki piłkarz rozegrał najwięcej meczy w barwach FC Schalke 04 (Bundesliga)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Norbert Nigbur",
          "b": "Klaus Fischer",
          "c": "Rolf Russmann",
          "d": "Klaus Fichtel"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Klaus Fichtel"
    },
    {
      "id": 73,
      "question": " Jaki piłkarz zdobył najwięcej goli w barwach FC Schalke 04(Bundesliga)(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Ebbe Sand",
          "b": "Klaus Fischer",
          "c": "Klaas-Jan Huntelaar",
          "d": "Kevin Kurányi"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Klaus Fischer"
    },
    {
      "id": 74,
      "question": "W którym roku został założony klub A.C. Milan?",
      "answers": [
        {
          "a": 1899,
          "b": 1900,
          "c": 1901,
          "d": 1902
        }
      ],
      "correctAnswer": 1899
    },
    {
      "id": 75,
      "question": "W którym roku A.C. Milan wygrał Klubowe Mistrzostwa Świata(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2005,
          "b": 2006,
          "c": 2007,
          "d": 2008
        }
      ],
      "correctAnswer": 2007
    },
    {
      "id": 76,
      "question": "Ile razy A.C. Milan wygrał Ligę Mistrzów(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 5,
          "b": 6,
          "c": 7,
          "d": 8
        }
      ],
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 77,
      "question": "Ile razy A.C. Milan zagrał w finale Ligi Mistrzów(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 9,
          "b": 10,
          "c": 11,
          "d": 12
        }
      ],
      "correctAnswer": 11
    },
    {
      "id": 78,
      "question": "Ile razy A.C. Milan wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA)(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 0,
          "b": 1,
          "c": 2,
          "d": 3
        }
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "id": 79,
      "question": "Ile razy A.C. Milan zdobył tytuł Mistrza Włoch(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 18,
          "b": 19,
          "c": 20,
          "d": 21
        }
      ],
      "correctAnswer": 18
    },
    {
      "id": 80,
      "question": "Ile razy A.C. Milan wygrał Puchar Włoch(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 5
    },
    {
      "id": 81,
      "question": "Ile razy A.C. Milan wygrał Superpuchar Włoch(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 4,
          "b": 5,
          "c": 6,
          "d": 7
        }
      ],
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 82,
      "question": "Ilu trenerów A.C. Milan miał w swojej Historii(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 78,
          "b": 79,
          "c": 80,
          "d": 81
        }
      ],
      "correctAnswer": 80
    },
    {
      "id": 83,
      "question": "Jaki zawodnik rozegrał najwięcej meczy w barwach A.C. Milan(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Paolo Maldini",
          "b": "Franco Baresi",
          "c": "Alessandro Costacurta",
          "d": "Gianni Rivera"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Paolo Maldini"
    },
    {
      "id": 84,
      "question": "Jaki zawodnik zdobył najwięcej goli w barwach A.C. Milan(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Gunnar Nordahl",
          "b": "Andrij Szewczenko",
          "c": "José Altafini",
          "d": "Gianni Rivera"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Gunnar Nordahl"
    },
    {
      "id": 85,
      "question": "Gunnar Nordahl zdobył najwięcej goli w barwach A.C. Milan ile(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 219,
          "b": 220,
          "c": 221,
          "d": 222
        }
      ],
      "correctAnswer": 221
    },
    {
      "id": 86,
      "question": "Paolo Maldini rozegrał najwięcej spotkań w barwach A.C. Milan ile(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 900,
          "b": 901,
          "c": 902,
          "d": 903
        }
      ],
      "correctAnswer": 902
    },
    {
      "id": 87,
      "question": "Kto jest głównym sponsorem A.C. Milan(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Emirates",
          "b": "bwin.com",
          "c": "Opel",
          "d": "Motta"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Emirates"
    },
    {
      "id": 88,
      "question": "Kto jest sponsorem technicznym A.C. Milan(stan na 2019rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Adidas",
          "b": "Nike",
          "c": "Puma",
          "d": "Kappa"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Puma"
    },
    {
      "id": 89,
      "question": "Od 16 lutego 2006 Milan ma swoją oficjalną maskotkę o imieniu Milanello, kto ją zaprojektował?",
      "answers": [
        {
          "a": "Warner Bros",
          "b": "Walt Disney",
          "c": "Nina Ricci",
          "d": "Roberto Cavalli"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Warner Bros"
    },
    {
      "id": 90,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. wygrał Ligę Mistrzów (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2,
          "b": 3,
          "c": 4,
          "d": 5
        }
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 91,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. wygrał Ligę Mistrzów (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2,
          "b": 3,
          "c": 4,
          "d": 5
        }
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 92,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. wygrał Ligę Europy(Puchar UEFA) (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 2,
          "b": 3,
          "c": 4,
          "d": 5
        }
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "id": 93,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. zdobył tytuł Mistrza Włoch (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 32,
          "b": 33,
          "c": 34,
          "d": 35
        }
      ],
      "correctAnswer": 35
    },
    {
      "id": 94,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. wygrał Puchar Włoch (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 10,
          "b": 11,
          "c": 12,
          "d": 13
        }
      ],
      "correctAnswer": 13
    },
    {
      "id": 95,
      "question": "Ile razy Juventus F.C. wygrał Superpuchar Włoch (stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 5,
          "b": 6,
          "c": 7,
          "d": 8
        }
      ],
      "correctAnswer": 8
    },
    {
      "id": 96,
      "question": "Ile najwięcej punktów w Serie A zdobył w jednym sezonie Juventus F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 100,
          "b": 101,
          "c": 102,
          "d": 103
        }
      ],
      "correctAnswer": 102
    },
    {
      "id": 97,
      "question": "Najwyższe zwycięstwo na własnym stadionie Juventus F.C. to 9:1 z kim(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "A.C Milanem",
          "b": "Interem Mediolan",
          "c": "A.C Fiorentiną",
          "d": "A.C Parmą"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Interem Mediolan"
    },
    {
      "id": 97,
      "question": "Najwyższe zwycięstwo w pucharach Juventus F.C. to 7:1 z jaką polską drużyną(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Lechią Gdańsk",
          "b": "Legią Warszawa",
          "c": "Wisłą Kraków",
          "d": "Górnikiem Zabrze"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Lechią Gdańsk"
    },
    {
      "id": 98,
      "question": "Najwyższa porażka u siebie Juventusu F.C. to 1:7 z kim(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "A.C Milanem",
          "b": "Interem Mediolan",
          "c": "A.C Fiorentiną",
          "d": "A.C Parmą"
        }
      ],
      "correctAnswer": "A.C Milanem"
    },
    {
      "id": 99,
      "question": "Który sezon w lidze Juventusu F.C. zakończył bez porażki(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "2010/11",
          "b": "2011/12",
          "c": "2012/13",
          "d": "2013/14"
        }
      ],
      "correctAnswer": "2011/12"
    },
    {
      "id": 100,
      "question": "Jaki piłkarz rozegrał najwięcej spotkań w barwach Juventus F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Alessandro Del Piero",
          "b": "Gianluigi Buffon",
          "c": "Gaetano Scirea",
          "d": "Dino Zoff"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Alessandro Del Piero"
    },
    {
      "id": 101,
      "question": "Jaki piłkarz zdobył najwięcej goli w barwach Juventus F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Alessandro Del Piero",
          "b": "David Trezeguet",
          "c": "Roberto Baggio",
          "d": "Giampiero Boniperti"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Alessandro Del Piero"
    },
    {
      "id": 102,
      "question": "Alessandro Del Piero zdobył najwięcej goli w barwach Juventus F.C. ile(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 287,
          "b": 288,
          "c": 289,
          "d": 290
        }
      ],
      "correctAnswer": 289
    },
    {
      "id": 103,
      "question": "Ilu trenerów w swojej historii miał Juventus F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": 47,
          "b": 48,
          "c": 49,
          "d": 50
        }
      ],
      "correctAnswer": 48
    },
    {
      "id": 104,
      "question": "Kto jest sponsorem technicznym Juventus F.C.(stan na 2019 rok)?",
      "answers": [
        {
          "a": "Adidas",
          "b": "Nike",
          "c": "Puma",
          "d": "Kappa"
        }
      ],
      "correctAnswer": "Adidas"
    }
  ],
  "historyWin": [],
  "historyDraw": [],
  "historyLoss": [],
  "chat": [
  ],
  "profile": {
    "name": "typicode"
  }
}
